香港警察出左2019年6月至10月的犯罪數據

官方數據網址：

2019年6月：3808
2019年7月：4333
2019年8月：4466
2019年9月：4825
2019年10月：6437

除左2019年10月外，基本上香港犯罪率冇咩點上升

此外，2019年6月至8月的犯罪率，比2018年同期還要低。

直至2019年9月才略高於2018年9月。

推

每月3萬單 計漏咗

今次證明左「沒有暴徒，只有暴政」係真的。

咁勁的示威活動，又咁勇武，咁多「暴徒」，又火燒港鐵和警署。

每星期都有「暴力」示威活動。

香港治安都無明顯惡化。

香港人質素真係高。

佢宜家一日整一單打劫你睇

本港今年多類罪案上升。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示今年1至11月有170宗行劫案，比去年同期上升28%，由往年每3日一宗，上升至今年差不多隔日一宗。同期爆竊案有2056宗，比去年上升約44%；車內盜竊及偷車案件，亦上升大約4成。

李桂華認為犯罪率與社會風氣、一連串的暴力事件有關。但同時指出，去年罪案數字是1974年以來最低。

整體罪案升得唔算多
但劫案類罪案多左

因為多左人搞開「裝修」和「火魔法」？

但仍低於2003年

想知道係點計??
一個月6400單, 即係平均每日兩百幾單犯罪??

係唔係D 阿叔有時係條街鬧交, 都當一單犯罪??

黑警濫捕=拉咗當犯罪=犯罪率上升
黑警又然

又唔做嘢

全部狗做
因為呢幾個月OT少左數

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

犯罪=法庭定罪無爭議案例？

外國文宣準備 我哋唔係暴徒

雖然和理非好柒 200百萬人都推唔倒政府 但無辦法 要樂觀處理
屢戰屢敗 都要講成 屢敗屢戰

曱甴強

2019年6月：26,192 + 3,808
2019年7月：15,667 + 4,333
2019年8月：25,534 + 4,466
2019年9月：25,175 + 4,825
2019年10月：23,563 + 6,437

咩黎？

唔計失敗個案， 我100% 成功

拉